# Scheduler App

Приложение было разработано в рамках тестовой работы с виджетами

- Используется Glance для работы с jetpack и виджетами
- Используется Jsoup для работы с парсингом
- Используется Koin для dependency injection
